感情係咪真係會淡？

就算兩方面都冇外遇
冇乜嘈交 過左四五年
開始有啲想單身返一個人

又唔係話寄情工作或者有啲乜大轉變
又冇新對象

覺得想要單身做任何嘢唔使過問對方意願
想旅行可以隨時旅行

之前都冇乜話想過話要單身
知道佢愛我對我好 但反而越來越想逃
其實問題出咗喺邊

可能散左先感受到對方既重要性

衰在習慣
衰在人會貪新忘舊

如果想長遠落去
就算淡左都會努力維繫呢段關係

十分之認同 本來好著緊對方 慢慢變得越來越唔上心在意...

因為佢已經習慣你嘅存在
想開始有個轉變所以想離開你試下新野

I know that feel

咁可以點
呢世人總有一個要對一世

係架
但佢仲未明呢個道理仲想繼續玩
就算同佢講
唔通佢會因為你嘅一句說話而改變咩

其實唔係佢對我淡
係我對佢淡咗
或者大家開始變感情
係慣咗對方存在
一齊行街睇戲食飯
但好似冇咗蜜月期嗰種激情
瞓醒返工放工食飯想自己睇下書煲下劇
唔想報告或閒話家常 想自己靜下

有冇巴絲明白？

完全明
但真係分左之後
(我個人鐘意思考)會不斷反思
好唔捨得對方
好快有深刻體會
結束分手
但咁做要同伴侶坦白，經過分手
會好傷對方
但分手，身處依個情景先會學習同轉變

如果有左小朋友就唔好搞咁多野
要甘於平靜同習慣做d自己唔鐘意做既野
i.e.閒話家常
做好一個家長既角色

明白 拍過兩三次拖都因為呢種感覺而分開
但總有個人要對佢一世

一段感情無可能永遠都激情
你打機熟悉哂個game，你都唔會再有興趣玩落去啦

on9
岩岩先因為咁俾人飛
粒聲都唔出咁就走左
連分手都無撚講

冇小朋友婚都應該唔會結
開始有啲愛冷感

就係怕咁就淡咗都繼續落去一年又一年

我女朋友依家就係咁
有無方法補救

個人意見
佢唔夠愛你
或者佢有放唔低嘅人

到咁上下想 settle
明知唔係最愛
因為對方對自己好好想好努力咁愛對方
亦都知最愛唔會返轉頭
唯有繼續愛 繼續愛不從心

我bff 就係咁同佢男友分手

人總係咁犯賤
走囉 等自己後悔下都好 你都係想要呢種感覺姐
人唔失去真係會唔識珍惜

絕對應同

可以理解，但如果對方唔係咁諗佢一定好sad
不過有時冇得勉強嘅...

如果對住佢成日覺得唔順眼代表咩?

呢段關係你係咪做帶領果個

好唔想放手 但佢愈黎愈淡咁
知道好難勉強但到呢刻好難話放就放

只可以講佢愛我多過我愛佢囉

出在你唔愛佢

聽人話嫁就應該嫁個愛自己鍚自己嘅人
但如果冇辦法好深咁愛佢愛得唔投入又覺得浪費大家時間

我個件都係 無聲無息消失 不負責任

愛情梗係淡啦

人既本性

但似乎大家都知放棄咗或者會後悔
就係呢種害怕維繫住兩個人嘅關係
與其係話愛大家而一齊 而家係怕失去所以一齊

Agger
感情係會淡 會昇華到其他嘢

完全感受到

比你搵到個新既 過幾年咪又係會變淡 無限loop
不如努力d去維繫返而家段感情啦

係咪想打best fd

BFF = best friend forever

抵撚你死

覺得唔夠愛對方有幾抵死
幾時得罪過你

講左分手再諗

講過幾次
對方肯改肯就
見到佢係想維繫
心痛 但反而更內咎冇能力付出
唔想大家浪費時間
但佢又扮當我一時之氣講繼續搵我
已經兩三次

愛情就如衣服，要學識一件衫著一世

愛情需要保鮮，兩方都要主動去維繫感情，唔係點樣過一世
如果嘗試歌你仲係冇曬感覺，證明緣盡

你一直描述嘅心態同一個月前飛咗我嘅ex嘅說法，非常相似，令我極度痛苦。

諗下點解你老豆老母可以一齊咁多年你就會明

我單親家庭

收皮啦
男人通常都想繼續維繫
因為知道無論拍幾多次
都係愛情—變感情
女人唔係
被隔離狗公追一追又當自己係公主
一粒聲唔出就話要分開冷靜下
幾日唔夠就投入狗公懷抱

我就一個失敗例子
所以成七年都唔相信女人
女人好蠱惑架

其實我一直愛著過去愛著你

藉口嚟架啫

我情況一樣，但係只係一齊左年半
佢去左旅行，冇見佢兩星期
我冇乜掛住佢，仲覺得有d輕鬆自由
反而佢日日都msg我話好掛住我
究竟問題係邊度

佢唔夠愛你姐，證明唔係你真愛

同我朋友一樣 為左人地辛苦自己
但我朋友試過真係同佢分開，但最後都會唔捨得而一齊返。
不如用另一個角度重新認識佢，因為好可能佢就係你最後果個

同太太拍拖半年有左結婚，放假陪佢，
收工準時返屋企，
但太太同我啲脾氣都算幾大，
嘈交就一定有咖啦，不過我多數都會就佢，
呢段感情差唔多兩年了，
但唔知點解feel到大家啲感情已經淡到一個層次
依加真係為左段婚姻同個小朋友先繼續扮無嘢。

男人遇到女人埋身，都識返屋企。女人一俾狗公埋身，會放棄埋原本個屋企...

真

男人出完軌仲返轉頭想要齊人之福
又要外邊搞三搞四又唔捨得飛之前

女人出得軌多數心已變
快快斬纜反而將傷害降到最低

出軌男同女都死全家

你對另一個有好感囉因爲

咁當個EX話出去玩完 再返黎同返你一齊果陣 大家又會點睇?
叫佢收皮?
一齊返?

冇呀
開始覺得拍拖好煩

唔係個個女人都係咁衰 都唔係個個男人都係咁好

感情真係會淡 同女朋友一齊左三年
一開始頭兩年所有野都俾晒佢 時間金錢感情都投入晒落佢度 成個世界得返佢
之後個年發生左太多野 佢對我有好多期望但我好多時都滿足唔到佢 再加上我開始對佢冇耐性 琴晚電話佢同我講唔再對我有期望 寧願自己一個更開心
時間真係會一點一滴磨蝕感情 要時時刻刻都努力維繫感情
Sorry for 1999

一齊左5年 一開始就兩年都好好 雖然有鬧下交 但第4-5年開始平淡 冇乜特別事發生 都冇特別鬧交
幾個月前佢話淡左 冇感覺... 試左一段時間佢都係話冇感覺 最後佢走了
但我仲係好愛佢 視佢係結婚對象

我覺得感情經過長時間一定係會變淡 就算係日日幾多新花樣 依D野總會習慣
如果真係要KEEP依段關係 就要供富貴 亦共患難
如果淡左就走 代表你未有決心同佢經營落去

又係你個臭西

係你放棄維繫段感情
係你唔去珍惜段感情
係你想段感情淡

永遠都係情侶會面對既問題

有朋友5年都散左

岩 我都放棄了

時間、想法，同我個ex好似。

我覺得搵個同自己夾既人會好d
愛唔愛一個人唔係重點
相唔相處到先係

都幾有道理 相處唔到遲早都係散

呀媽教我架
果時聽完仲覺得on99 愛大家就乜都克服到
結果on99果個係我
同男朋友一齊6年
我好愛佢 佢都好愛我
但我地完全唔夾
其實大家都辛苦
想放棄又唔捨得又唔甘心
但繼續一齊又浪費青春

同居最撚大獲
同女友拍拖年半 一齊住左一年
當初無叫佢黎住 係黎得多 慣左就日日係到
日日見面 感情真係慢慢淡左
開始唔想佢係我到住 想要返啲自由
想去邊就去邊 唔洗下下報到
其實我覺得拍拖無問題 但唔好同居
唔係成日見面反而感情會仲好 會掛住對方
每日返到屋企就係到講公事
朋友生日想玩夜啲都有說話
唉 好撚辛苦

隔離post有10年散咗。

其實最後都會歸於平淡，
我都想同你過一世，
也都只想同你過一世。

同女朋友一齊左7年
從高中到而家做野，
人地睇好似好好，但係自己知自己事
一齊係開心但一諗未來就會嘈
我想做興趣
但係佢想穩定
慢慢就大家都唔想面對呢個問題。

都係會冇左之前個種感覺
好懷念

冇以前噤愛 習慣左係身邊 唔識珍惜 自私
唔係結婚對像嘅咪byebye lo

屌 唔係囉 冇分男女

如果係結婚對象呢？

係結婚對象都係bye bye

我都岩岩因為咁被分手

咁因爲咁既原因散
淡果方係咪唔會再搵番被飛果方

應該係

肯定係

係結婚對象咪放多d心機時間落去lo
愛情耐左不嬲都要經營ga la 依個世界有咩係唔洗用心用力 除左可能老豆老母無條件 係可能

唔知係自己多疑定點
一齊七年 feel到對方好似係咁

我條仔視我為結婚對象喇 咪又係一走了之

七年永遠係一個關口

「七年之癢」的說法可能要重新改寫。科學家發現，人剛墜入愛河時，體內會大量分泌一種荷爾蒙，以至於整個人變得感情澎湃，覺得情人性感無比。不過，這種生理變化引起的感覺最多只能維持2年，之後這種「愛情荷爾蒙」的分泌就會恢復正常，讓戀情降溫，即便沒有分手，戀愛的感覺也會歸於平淡。

唔搵野stimulate下 搵下新鮮感新興趣
幾多年都會悶架啦
就好似我同條女咁
扑野耐唔耐都玩下新花式
得閒買d新玩具同小電影
玩下唔同既play
平日就每星期搵一晚租下碟齊睇下電影
有時就各有各同自己朋友出去玩

唔通真係過唔到關

時間真係沖淡一切

我同我ex都係慣左有大家嘅生活4年到。佢都係話對住我冇咩exitment 同唔會再有掛住我嘅感覺。由愛情變得似親情。我諗係成日見同好熟大家嘅關係，平時唔見都知大家做緊咩果隻...又或者好多時發生一d事都知雙方應該會點做。

講到尾係因為覺得自己有market 不甘同初戀一世。想試下同第二個，即使知道自己好難搵到個夾嘅都要放棄磨合左好耐嘅另一半。

已經怕左女人...

睇到呢個post好sad
愛情變感情 ，感情變親情，無火花就散。
呢個似乎係女人嘅定律
以後都係唔好對女人咁上心，呃呃氹氹玩下就算啦。
靈魂伴侶

唔一定 可能只係沒你想像中咁鍾意你

仆街仔 點解連分手都唔撚講 原因都唔比？

無架啦 盡早離開啦你 佢唔會係你既老婆..

時間會沖淡一切 上年10月分到依家 幾難捱都要捱落去

無耐前我都因為咁而分開左
個感覺好難受
腦裹面會不斷重複諗究竟淡/分開嘅真正原因係咩
究竟係因為對方唔夠愛自己
定因為對方知道我好愛佢，一直好俾心機去愛佢，為呢段關係去付出，但佢因爲唔想辜負我，所以先一而在在而三選擇繼續同我行落去
雖然對方無明確講到明，但自己都感受得到，都好清楚
一齊嘅呢段時間，可以用「無比嘅辛苦」嚟形容，愛對方愛到連自己靈魂同尊嚴都失去埋其實係一件好恐怖嘅事。每次對方話想分開都係自己「死魏難魏」，不斷挽救呢段關係。愛得越深，跌得越痛。

有時好想控制自己，唔俾自己太投入呢段愛情，但當你好愛一個人就根本就無得控制自己。

經歷過後開始認為一段平等/對等嘅男女關係其實好重要。唔會有一世嘅激情，只有雙方都努力維繫先得夠長相廝守。

係好唔捨得對方，但都無可奈何，只能夠接受呢個事實，俾自己沈澱一下。再重新出發。